HK Express 個電話打極都打唔通？

小弟班機因颱風前五個鐘先黎訊息話取消，想打去佢 39020288 度問嘢，但係打咗好多次都係無法接通，想問下有冇巴打都係咁？

無用架 我試過之前去日本 email同電話都唔通

9月27搵佢 佢10月覆我 你知咩事啦 最好有保險

咁我係咪都係申請退款算...

咁我都係申請退款算啦... 應該得呢個辦法。

我保險係買左既，不過未做過呢D野，所以唔係太清楚點CLAIM...

日本酒店果度又唔知點算...

酒店 要睇個日本人 會5會免費比你退

買過張機票啦，保險要睇條款，post上黎望下

上次去福岡delay左班機...我即時同個民宿講...
佢叫我同airbnb個客服講...講完就有full refund

我都stuck 左係東京😵 都係express ...

唔會自動protect你去下一班？

依兩日都88 應該

東京要走既就拿拿聲book 今晚既日HND-KOJ再聽日既KOJ-HKG啦

唔會囉，指示又好唔清楚，線上客服5點幾又唔開，電話又完全接唔通... 都真係...

好似要你去

然後填航班資料，跟住佢當你填表格交上去，先會安排最快同最近價錢果班畀你，然後等一個鐘先SEND番EMAIL畀你......

但我當時冇人幫，已經撳左退款... 但我又照改到航班，雖然唔係我想要既時間...

依家都唔知點咁，踩上東涌問下算

琴日問過 最早都要16號先有位

今朝6點未夠打去，等左45分鐘有人接，同我講香港去東京最近要16日先有位
我就已經買過張大阪今晚凌晨機，到時再轉返去東京

我本身12號uo591，cancel左，依家滯留左係名古屋有冇巴打一樣？

我都係12號，不過係東京成田。本身想買個張喺高松聽日返香港，但手腳慢冇晒。最後改買HX岡山

仲要填資料的嗎？

use online chat..

當冇左算啦，下次坐ana, 今次當教訓

廢架
問多兩問佢如果個邊長時間唔覆你就會自動斷左
琴日本身好聲好氣問問下條友唔覆我 自動斷左
到之後起勢屌佢又唔覆 又斷左
最後靠打上去

仲買HK Express?

今次ANA都cancel哂

打電話都係冇用，電話客服個邊啲資料錯嘅
收到email話cancel左返香港嘅機
打電話問佢同我講冇取消喎delay左兩個鐘
再問返線上客服攞資料佢又同我講你班機cancel左喎
最後填個張form比架4日後嘅機我
我問佢可唔可以轉其他機場走
佢答我你已經用左一次免費quota更改啦
再改就比580手續費再加差額